你地著背心之前會唔會剃哂d毛架?

女仔睇到會唔會覺得好唔衛生?

做激光脫毛 脫埋撚毛

我會

本身冇乜毛